non-jupas 問題

小弟讀緊sw 既hd,可唔可以轉去其他social science 的ugc degree year3 或是其他科既year3